出埃瘋X邊個台最平？？

有無師兄師姐教路？
HKBN 256灰 $98 (3+2GB) 加機價$9088
大家點睇？

建議你唔好買 真係好垃圾

8 plus算啦 X真係唔值8千幾9千蚊

點解唔就咁買機上台？

睇你需求要咩 有d送保養有d送mon貼

唔通8 同x同價咩

咁有邊個買8？

iphone x就係要買佢夠貴
你就問返點買最平
建議你都係唔好買

你講乜鳩